其實英國除咗“關注”同“密切關注”香港之外，仲會做啲咩？

中國單方面撕毀《中英聯合聲明》，英國只係不斷密切關注，其實係咪想望住自己一手一腳建立嘅國際大都會落喺蠻夷手中？
咁點幫美國抗衡中國共產主義？

無 乜都做唔到

除左出口術你仲想英國點
真係同你有親咩
係要做慈善人地仲有更多窮西前殖民地可以幫啦

美國無打算抗衡支那共產主義

美國只係想賺錢

口交部啲朋友

仲會屌鳩港獨派

你唔好咁啦。。。。香港班友唯一可以打J既野呀。。

日已落帝國

關注到2047年。

然後話成功落實。